ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอป
แอป
ปล่อย
Windows
10
Mobile
รุ่น
ทดสอบ
14342
ปล่อย
Windows
10
Mobile
รุ่น
ทดสอบ
14342
สมาชิก
WindowsInsider
กลุ่ม
Fastring
MicrosoftEdge
รองรับ
ท่า
ปัด
ถอย
กลับ
เดิน
หน้า
หน้า
เว็บ
swipetobackandforward
redirect
เว็บไซต์
แทน
ปรับปรุง
FeedbackHub
แนะนำ
category
subcategory
หัวข้อ
ฟีดแบ็ก
อัตโนมัติ
อย่างไรก็ตาม
รุ่น
ทดสอบ
บั๊ก
จุด
อาทิ
ติดตั้ง
อัปเดต
ดูเหมือน
เครื่อง
ค้าง
หน้าจอ
โล
โก้
Windows
จริง
ทำงาน
ปกติ
เชื่อมต่อ
data
ซิ
มการ์ด
หมายเลข
สอง
ทำงาน
ถูกต้อง
Settings
ล่ม
ปรับ
เปลี่ยน
ค่า
QuickActions
เป็นต้น
บริษัท
เพิ่ม
มือ
ถือ
BLUWinHDLTE
150
e
BLUWinJR
130
e
โครงการ
WindowsInsider
นอกเหนือ
LumiaIcon
ก่อนหน้านี้
ที่มา
MicrosoftWindowsExperienceBlog
Topics

Windows
10
MobileMicrosoftOperatingSystem

